有冇手足愈來愈憎麻友

死臭雞

.

u 反麻

on9

你屌不屌先？

H5N1 不了

唔可以對麻友有邪念

𨳒你咩

里見皇冠回歸後越來越搶嘴

負評左 好好反省下

比班死𡃁仔偷我電話用

你會唔會放條賓周落行渠到

反麻係岩

污糟過坑渠

好撚憎車仔 因為多數迷雞